中槍青年母校慈幼會發聲明 嚴厲譴責警方槍傷校友

香港鮑思高慈幼會發聲明，對警方於今早在西灣河以實彈近距離射中慈幼英文學校校友，感到痛心疾首，並對警方此般漠視生命的行為作出嚴厲讉責。
亦呼籲青年人不論採取何種表達意見的方式，務必注意安全，以理性、和平及非暴力的態度堅守訴求。

Source: I-cable

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

咁簡單譴責下狗咁理所當然嘅事,已經無乜人同機構肯做

慈幼會奶完共未

師弟

推

天主教，頭盔戴到落腳

有教友發起靜坐

其實要搵國際上組織
可以試下send去羅馬教廷

慈幼會都算係㗎啦！

同一個天主教
個教會就比狗入去拉人
事後又唔譴責

你地班天主教死後都唔會得到救贖

我愛母校 師弟加油 一定要煲底相見

慈幼會
同埋個學生連犯都唔算係，有咩理由要受呢槍

算係盡了最大努力。狗連張建宗都唔驚, 當然唔會驚呢d冇牙機構。

push

過左5個月 覺得堵路其實好和平理性非暴力

師兄
我哋師弟會努力㗎啦

嘩，有力過大學幾百萬倍

陳日君係慈幼會喎

雖然未必可以係你地格離支持你地 但師兄弟各自爬山 終有一日一定可以煲底相見

其實唔怕講 我哋師弟有啲咩可以幫手
聽日喺學校都冇行動

PUSH

我愛母校~
點燃火炬
照耀人群

慈幼師兄撐
希望傳到去意大利嗰邊

慈幼會死都攬住年輕人唔放

都係因為篇潮文先識慈幼
anyway 手足頂住

推
推
推

推呀

多謝

我係慈幼會校友 我自豪

Sbt

校長好波

14年都咁啦

慈幼會手足頂著
聖類斯，港鄧，九鄧，香工，伍少梅手足都支持你

咁撚多團體發聲明
清算不遠

之前係慈幼做過
至少佢地理念係唔會離棄後生仔

呢個真

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

甴近平

警甴

"只要你是年青人，你便是我的朋友"
鮑思高精神

屌你老味 譴責警暴叫奶共

慈幼同聖十字架堂算似樣架啦
你望過香港教區份聲明 就知咩叫垃圾

推推推

身為慈幼仔，我驕傲甴近平

要有人死先肯出黎講野

慈幻

慈幼

慈幼仔

痛心疾首

721之後已經講咗野

算係咁㗎啦

人性

梵帝岡奶共奶到上春袋，整個天主教近年腐敗到不堪，尤其喺方濟各上台後

義正詞嚴 真係無必要開真槍射人
黑警暴力已經不容忽視
係任何人 讀過書既人都容忍唔到
黑警地一再欺騙自己都無補於事

慈幼會校友

人話

全港一中

pish

促請政府盡快聽從市民訴求成立獨立調查委員會的我

教宗有張魔鬼影子改圖
完全講中哂

有冇讀過書

推推推推推
利申：慈幼舊生

針唔戟到肉唔覺痛

dllm 慈幼仔唔怕死架。

師弟撐住呀

慈幼舊生+1
推

幾條大學廢佬學嘢啦

仲槍傷？槍殺呀

香港人好心痛

之前仲話人地本篤十六世係預言果個乜鬼魔鬼（因為佢納綷時期出世）

點知呢件聖方濟先係黎料

文盲？

青年慈父

Push

聽日慈幼會有人鏈活動
師兄可唔可以幫手spread出去

講笑其實冇

慈幼小學下午校算唔算慈幼仔

讀過慈幼 一世都係慈幼仔

講笑咋

幾時到VTC

咁撚多慈幼仔
期待一齊煲底相認

miss杜都算係咁, 呢幾個月相信已經頂唔少, 今次更加係企出黎譴責

其實佢都受唔少外界壓力 亦都唔會打壓學生 真係算係咁㗎啦

唯我鮑思高慈幼學校

仲記得第一次罷： 學校請慢必上公民教育

in Salesian I trust

E間係識分是非黑白，講人話嘅學校。入去讀嘅學生一定很優秀

真係算係咁當年比咁多人屌呢家算係為自己正名當年以為佢淨係識玩手段

既然有同學
嗰日分享都催淚彈阿
係咁喊

原來著住校服扑野真係一種情趣同佢一齊左三年扑野方面真係咩花式都玩過哂呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞我: 去邊度買校服呀?佢: 著番我中學個套囉佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身我即刻好似撻著左咁撲低左佢我:一齊三年而家先知你讀慈幼佢: 嘻嘻 傻豬就係咁我地就渡過左激情既夜晚詳細唔多講但我覺得我地既關係已經修補左

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

人話啊

潮文

有冇十年篇野

This

Is

恐怖分子 有心謀殺 年青人

但今朝幫死甲由開路開槍捉人果個候選區議員都係慈幼舊生
影撚衰晒慈幼屌佢老母

都已經好好

點燃火炬 照耀人群

me too

手足，give me 5 la

師弟要撐住

鮑思高精神

慈幼會 好野.!!

小學中學都係讀慈幼
今次做得算係甘啦
希望師弟快d好番

上兩個月有香港教友直接同教宗見面，期間教友已經講晒要講嘅野
教宗回應係，佢會為香港人祈禱

好波

5個月以黎從未整死過對家任何一人,
只重果個都只係斷手指
反之我地呢邊

建樹人間好規模

May 姐

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

有聲

721
811
831

我係慈幼仔呀 diu

青年慈父鮑思高

學生要停課！！！！

(理性討論)教育局死唔叫停中小學，係陰謀！

因為停左中小學會間接造就大罷工，此仍大大粒春袋！試討論如何達致中小學合理地停課或被停課～

[UPDATED]
港大、浸大、中大、理大、科大、恒大、教大、公大、職訓局、Ive及演藝學院
宣布明日停課
--- --- --- ---
教育局肯停課未？
有冇人一齊draft 封中文信俾家長，
一人一信sd 去中小學要求停課！

唔好睇少babykingdom c9 家長既力量
罷工罷學
俾國際見到！
--- --- --- --- ---
《要求學校停課template》
To: EDB & 教協

更多原因:

如遇意外，敢問學校的第三者保險是否涵蓋，以及校方能否承擔學生人命傷亡的責任？

基於保障學生安全，作為貴校學校的家長，督請 貴校考慮自行安排停課。期望 貴校盡早作出決定，讓家長有足夠時間安排人手照顧子女。

榮主救靈施舊肉 含辛茹苦不download ~

佢6月份已經出過聲明讉責警方暴力鎮壓和平示威

一定要睇住啲細

甴近平

哇
行得前過大學校長

低等下晏狗

母校好波

慈幼比我既童年記憶係年年考第尾，今日比我既係一種光榮： I am pride of my alma mater

他日慈幼以你為榮！

識野呀Ching

想問下點解當年上午下午咁憎大家

根本就無感覺 細路仔又未見過有咩仇啫 我記得係笑鳩下晏班無錢定點 上晏係有錢啲？ 同埋笑下晏班無得睇5點動畫

慈幼很久以前是band 1名校

仲有個fucking chinese都係

上午係私校用英文

喺慈幼小學返過工算唔算半個慈幼仔

今次闖入教堂點同

做左先 透過全球施壓 未必唔得

link

有人性呀

算係咁

立場明確

慈幼出身 覺得好感動
青年慈父 鮑思高

慈幼會其中一間校友表示proud of 母校

算係咁 個校長即刻幫中槍手足搵左鄭家富做佢律師

成績唔重要

能夠教出一班為自由奮鬥既人先值得自豪